依家啲女仔嘅心態真係痴撚線

特別係20到尾果D，
過左16-23歲呢個，男仔會好主動，為左你會做好多on9野既年紀。
但佢地個思想仲係停係呢個時期，
最好就個個有錢靚仔追佢比你慢慢揀。
大佬，男人到左二十尾三十就會開始真係成熟。
做好多野都會權衡好多野，你要呢個年紀既男仔再去做兵真係冇乜可能。
有既，咪有D生活好無聊，日日求過日子既男仔。見到女仲娘娘，娘娘成隻狗果D囉。
但呢D當然會比人貼上唔上進既標籤。

呢個年紀，玩車，相機，音響，得閒同老朋友聚下舊，再為自己事業而努力。大把有趣既野可以做，我唔會介意有一個我有好感既女仔同我一齊分享呢D野。

但你唔好期望個男既仲會好似韓劇主角咁追你啦，要追你煩到咁既，我情願自己一個過。

仲有一班一日到黑話自己樣唔差，高學歷，人工唔少果班。

人工高，對於女仔黎講跟本唔係一個加分項。男既搵到錢，跟本唔會介意女果個搵幾多。
樣唔差，呢個都講到口臭，樣呢D只會走下坡，你夾硬撻幾十舊粉上個面都係冇用，仲會差左tim。

講到尾，男同女一齊本身係一件對等既事，我行一步你行一步咁先有得玩。
而家D女仔想10個男仔一齊向佢地行，自己唔郁，再睇下邊個行得多，再睇你有冇錢，靚唔靚仔呢樣果樣，呢樣野跟本唔對等，係痴撚線既

利申：兩年前係台灣做野識左個台妹，大家好自然就一齊左，8月結婚

大唔大波？

駁唔到

點樣可以過台灣做野

恭喜巴打

有可能真係咁 不過毒撚過幾多年都係毒撚

留名

2382 148放, 大家都係同一個價位放, 命運卻很不同

條件好既男仔自然有女送上門
條件唔好兵都無得你做

台灣女仔係咪唔做野要你養埋佢屋企人？

咁都熱門...

好撚中point

但你唔追香港大把男人追，香港根本女少男多得好緊要

明白

有本錢嘅女人無需屈就嫁個自己睇唔上嘅男人
依個年代思想開放左 唔結婚都冇問題
所以你所講嘅依種思想 冇問題
利申 巴

lm

恭喜晒

屌而家啱啱廿歲已經懶到唔想媾女啦
真係寧可玩自己嘅興趣多過想拍拖

依班人一定係at least中下樣
真係樣唔差邊嘅會噉話自己架

男人唔結婚vs女人唔結婚

睇下邊個慘d

好鍾意我行一步你行一步果句

巴打講得幾實際

男人20到尾好多發圍機會.

無可能仲哂埋d 時間係d 仲未定性既女身上, 等佢發完韓劇d 主角夢

（食得落嘅）女少男多可恥 一係吊高黎賣，一係揀狗公/MK仔

當自己重視興趣多過女性
而身邊啲女都唔係好啱
咁當然就投入多啲去自己興趣到
同埋一部分啲女仔
真係覺得唔洗投入感情同時間
可以keep住收兵嫁有錢人過世

我ex就係
但樓主嗰個就唔知

而家？
你行10步
人地唔好話唔郁，唔推開你都偷笑
跟住會話點解你唔行20步
唔會諗下自己1步都冇行

你唔行？wfc
一樣有大把其他男行埋去
香港地普通樣根本唔駛憂

台灣女人分分鍾仲痴線

同個台灣女人同居過兩年， 根本完全無邏輯可言

wow

都唔知點定既

香港女多男少架 睇下新聞啦

台妹

啱阿 一人一步
港女重幻想自己好似韓戲咁比人追準備收皮

咁應該點形容？
話覺得自己生得都幾靚？
定學連登仔話自己係中上女神？

咁都熱門
呢篇舊潮文黎
深夜好文共享
多謝大家恭喜我 可惜我只係毒撚唔係主角

講得好
仲有啲已經就嚟30，又要求個男仔陪佢多啲，節日放假帶佢食好嘢去旅行，但係又要人升職，升唔到嘅話就厭人無上進心
真係矛盾到，要搏殺升職爭取好表現就自然抽唔到時間架啦
郁d就話人唔陪佢，唔重視佢，真係痴撚線

幾好，唔加利申既話可以比你80分

下次注意翻

好有共嗚

曾經為條ex 放棄好多野，而無散咗仲正，終於有時間可以去追求自己嘅野，呢啲真係on 9 一次都嫌多

sad but true

近十年現代愛情觀都係咁，睇到厭

算吧啦 同班女人講道理有咩用
佢哋自己就係道理 係你配唔上
公司班籮底橙重日日係到睇幾時有RAIN 金城武睇中佢
都4張幾嘢重咁多幻想

common sense黎架咋喎
咁都上熱門
舊登都講到臭啦

愛·回帶

連埋賓妹嫁睇睇數字啦

去到咁上下年記 男嘅行多幾步都無結果就走啦 真無乜心力花係港女身上

樓豬成功幫自己刷正皮

個人經驗黎講，亞洲女人最好係日本
思想比較純，無咁多機心心計

台妹表面做得好足，但底裡都係貪錢，攻心計，中國都係差唔多

港女就唔駛講啦，好野就無，衰野就齊哂，當然都有好既，但太少了

其他地方未食過無法評論

22 3已經唔想搵另一半，隨緣算啦

台妹咪仲冇學識 又拜金

波大=學識、純品、唔貪錢
明未？

留明

台妹真係主動啲
去台灣旅行食晚餐
個waitress幾可愛我主動問佢拎line
拎完當晚傾佢放工傾咗一陣
第二日早上佢主動同我講早晨
返咗香港佢都有時會主動ADD我

有無下文

台妹易上，巴打有無去馬

台妹好易帶綠帽

無去馬
因為佢同我講早晨既第二日
我有行程要去第二到玩

不過keep住有contact
我相信如果我再台灣 約佢唔難

咪又係隔離飯香既心態
見得太多呢d踩香港女性抬高外地女性既文
度度都有拜金女港女格既人 係睇你識到咩人姐
講拜金日本妹仲衰啦 要男人負責所有開支自己做少奶奶

咁感慨做乜 你又唔係同港女一齊 當兵你又唔係

日本真係要你養佢，雖然佢做足本份

不可能更撚同意更多

好似係回帶post

呢家D女自己唔郁 睇條仔肯郁幾多

真係中到..

娶到台妹就緊係大聲啦
知唔知依家幾多毒撚溝唔到女，三十歲都仲要比hand hand

唔見得台妹幾有學識 一樣拜金崇洋

呢樣真 試多幾次無乜結果 真係會厭

AGREE

中上男神

廿到尾都無人要既女得番三、四十既中佬會中意

樓主太睇少香港既狗公，佢哋係年紀幾大都照做兵

港女都要養 但係家務又唔做

潮文上熱門
高汁

咁多發圍機會就唔好怨買唔到樓啦，呢啲飛機文同FB,IG啲女人打嗰啲飛機文一鳩樣

所以香港愈來愈多賓妹印傭

講到女人唔洗返工咁
醒未呀？香港而家有幾多男人一條友養得起成頭家？

恭喜晒
港女真係低賤垃圾

其實大家一樣啫，感情既野講夾唔夾，冇一套公式話一定要跟足。

講到尾都係唔鐘意你咪唔郁
又要自己on99行埋去做兵

你係講緊本身條件差既男仔先係咁

究竟出呢啲post既人，身邊有幾多女性朋友 要男人養？大把女人生完小朋友，都仲有出去做野，夜晚返到去仲要湊仔做家務，當然老公都要返工都有幫手，但唔好講到香港女人真係咩都唔洗做先啦
btw，韓國日本女仔好少接觸唔方便評論，但講到鍾意靠老公又唔係持家有道既，台妹真係代表人物。

成個升中四了潮文打飛機都咁多人like
呃到d毒撚以為大個左就大把女揀

港男被下藥玩弄巨龍

樓主老婆係台灣人
將來有機會俾人性侵啦

要人養唔係拜金，你日日出去食滿漢全席咩

男養女係以前社會觀念下唔想個女人出黎拋頭露面被人夫目前犯姐

「人工高，對於女仔黎講跟本唔係一個加分項」

依句野最反感 狗公到喊
憑咩大家有書讀有工番
整係睇個男人有無錢？依家元朝定清朝？
女人咩都唔做 做個廢人拎最低工資就算？
應該話你睇唔起女人定話你鐘意作賤男人?

就係因為你依d「大男人」先至搞到港男地位咁低
生活係香港已經係地獄級
仲要唔睇女人人工 仲話先己戀愛平等
笑到我

木門配木門 竹門配竹門

自己冇條件就唔鐘意人地揀擇

台妹
變咗做人妻而唔係女朋友你就知

未就係d賤種樓豬搞到香港咁囉
男同女都番工 有同樣上進心
大家努力追求高能力高人工
一齊一定生活到

依家逼個男做埋女個份
做唔到就係你廢
咁同我強姦你 你反抗唔到 我話你廢有咩分別
跟本男人就唔洗做咁多野
樓豬唔好同我講 女人天生能力低番唔到工啊

Set到男人條件咁高 就話無條件
你依類人心底裹本身就覺得男下女上
女人又有咩條件呀

D廢鳩港男同狗公有份造成

廢話少講
有錢有女

正一loser飛機文

有條件啲囡不知幾主動

巴打條女係咪住新北

放心喎, 冇囡囡會睇到, 呢度得毒撚睇到之嘛...

ching ho ball

呢樣真 見過大學時期讀醫/法/有錢途專科既仔都有女主動追
你有些少條件啲女係會撲上黎

台妹係咪個個都大波

台灣都大把女仔收兵啦
只不過叫工具人唔係叫兵咁解

女揀男時男又揀女啫⋯⋯主要睇個人嘅質素高唔高

樓主，台妹係靚係好， 但結婚之後會變臉， 我都曾經同台妹一齊過， 但老實講結婚真係唔好亂來。

我去台灣都係，個次係台中，上網開左個post問人邊到有特色野睇，點知有個台妹話咁岩收工，揸緊電單車出黎，仲帶多個頭盔，話可以車我去行下夜市周圍去。

不過我推左，叫佢不如推介d地點比我，等我自己去，佢比左幾個地方我，又真係唔錯！

過多10年唔夠900男對1000女

你知唔知女性平均壽命高過男性
姐係有好多死老閪死唔去先拉高女性比例

巴打小心

中女再低賤
香港仲有千千萬萬個水瓶仔

同連登自稱中上樣既一樣

自從同緊美國鬼妹拍過拖，
對港女失去興趣

港女on9 嫁

成日回帶埋無聊post

無實力先做兵

為港增光

哩篇文我覺得要每一個女性攞成人身分證之前都要睇一次

屌

正臭閪

呢種女仔唔會有人要 遲早做人第三者或者戴你帽

女仔應該點行一步

絲求教

降低d要求

除衫

篇文熟口熟面

女人唔洗返工咩⋯⋯
大部分都係公一份婆一份

其實男定女都有大把有趣既野可以做，
有條件嘅女人唔係好稀罕你追㗎咋
你大可以選擇唔去高攀
不過男人多數大性需要，追唔到女就自便啦下

係巴打主動先岩

以前識台妹
D台妹根本好主動

利仲:自問唔靚仔無錢

當你同港女相處得多
接觸台灣有來有往既交流你都會覺得主動

係好撚主動，識唔夠兩星期問接唔接受到婚前sex, 同港女冇得屌根本冇得比。但同時佢會對所有男od都咁隨便， 同佢地玩long D , 結婚真係預定帽硬！ 玩吓算啦， 咪咁傻仔玩認真

乜都你講晒

人地都FEEL字行頭既
唔係好多人都對所有男人咁做
不過對個個都咁既女人係好撚恐怖
好易奶野 我而家都好驚呢種女人

cant agree more

最慘就係唔俾佢屌就話無得屌，又話一定係唔夠愛條仔，遲早俾帽佢帶，俾佢屌就俾人話臭雞 同埋日本性文化根本就早熟到不得了，但又話日本妹pure，總之香港女人so9sad

樓豬中晒point 祝你幸福

樓主改呢個username係咩心態?

屌我依家23歲已經想玩下相機過日子，賺夠錢過生活嘅心態

利申紅bra

物以類聚

eg你係鐘意咩type既人 自不然痴埋去

明知條女花 多9公 多仔fds 你又追
追到手又屌D 9公呢樣果樣。。

比女呃 比女玩 帶晒帽
都重死心塌地大有人在
又咩心態?

有D野唔係必然
推你去果個都係你自己
你自己揀

都係果句喇, 不解釋.

男人40一支花, 女人40xxx

唔係話邊個養邊個, 結婚都係為有下一代(可擔番買水), 女人們 繼續收兵吧.

唔好以為有咩吳彥祖古天樂梁朝偉個啲就個個男人都係40一支花 40歲都仲係charm既男人，係由細charm到大 40歲既八兩金同40歲既林志玲，真係覺得男人比女人有絕對優勢？好就好唔好就唔好，年紀大細根本無關，好既女人一早俾人mark曬，差既男人都可以成世無拖拍

三哥都係40打後有佬味先開始JABLE
五虎果時完全唔覺得佢CHARM...

同意

唔講樣. 剩係講 生育 能力. 已經分出勝負

港女？不了

樓主，你比狗偷野喎

咁你咁講，里安納度20歲已經正，依家 型就型架啦，關年齡咩事 仲有三哥後生都叫五官端正，至於本身生得醜既毒撚，真係唔好幻想過左四十歲會變型，現實更多既其實係大肚腩無頭髮既肥佬，當然都有40歲皺皮肥婆，所以係男係女根本無關係

只限港女

講到尾，男同女一齊本身係一件對等既事，我行一步你行一步咁先有得玩。

好有同感

歐洲人不嬲唔"com"老
你個比喻係錯 港男好多30打後操下啲佬味出曬黎
我身邊啲仔就係咁 2字頭仲係on9仔 30打後先開始型

利﹕非hehe

咪住 結婚係要個女人係處或者除左你之外無俾任何人插過
你真係同台妹結婚定係好似fishman lok 幫條台妹埋單炸

其實男人嘅主要吸引力係在於財富，「正常」係隨着年齡累積，就算係八両金，而家都比佢20歲吸引

而女人就係美貌與身材，係隨年月貶值，就算係林志玲keep得咁好，俾我都揀20歲嘅佢

當然，咁佢哋而家邊位比較吸引異性，咁當然係林志玲

其實打呢篇文個人個心態就好似我抱怨點解劉心悠咁高竇，唔睬我，抵佢而家冇男朋友

唔好咁on9啦唔該

隨緣啦，煩咩姐

男女都係啦
幾廿歲仲係成個腦淨係諗溝仔/溝女果班
由得佢地痴痴呆呆坐埋一枱算

btw娶台妹俾你講到娶㗎咁威 好撚野

毒撚/大肚腩甩髮肥佬去到40一樣冇人想同佢交配喎，有生育能力又點，垃圾基因冇人想同佢延續落去

三十歲以上老女人先係女多男少

香港係金融城市特別拜金唔出奇

返完出兩成家用，多謝，真偉大哦。
已經唔講女人連響公司都係廢

而家返工成層百幾人 得幾個後生女 仲要未講個樣

而家D 女感覺有D 吊出黎賣既感覺
但自己條件又唔係特別好

高質留名

真心覺得話女人唔係眨值資產既人根本無用腦諗野

講樣 男人可以愈老愈型 但有幾多個女人係愈老愈靚 靚過自己十八二十歲個時？
八兩金同林志玲比 兩個極端例子可以證明咩野
如果得就唔會有咁多鎖住青春既女性用品廣告

講錢 男女既經濟能力都會愈黎愈好
男人賺錢多左會唔會吸引左？會
女人賺錢多左會唔會吸引左？除非你條仔鐘意食軟飯 否則你賺多過男友反而係減分

女人真正唔會眨值既係你既持家能力
識煮飯 打理頭家 理財 都係愈趨成熟既加分項
但講到呢到有幾多女人會認真研究呢D野
男人諗緊點升職加薪個陣 女人咪又係post ig貼自己去左邊玩有幾性感幾咁文青知性 計緊邊個唔like我要unfollow
唔係以為個百幾個like係因為你內在條件吸引下嘩？

識煮家常小菜 顧家 默默支持男人
剩識玩 便公 打卡 通常見你冇哂錢就跟佬走